sim card定wifi egg好？？

準備同男朋友兩個去韓國 租隻wifi egg好定買兩張sim card好？？ 邊樣會快啲收得好啲

互射咪算囉

wifi蛋絕對係世紀大伏
永不錄用
仲慢過3g
sim卡真4g無得輸
都唔知點解咁多人中意用

蛋真係慢撚到

上次我用蛋好撚快喎
係街同條女用FaceTime都好撚順